公司老細搞左個阿仙奴歐聯之夜

我應唔應該提佢好.......

佢好認真 話個日唔洗ot

岩

你洗唔洗扮阿狗呀

我老細係咋
利申 猁

炒得